大家生存既動力係咩

x歲 四驅兄弟 龍珠z 金田一
1x歲 女
2x歲 事業
3x歲 冇 過一日得一日

生存為事業 即係生存為返工

怕死

環遊世界

冇生存既動力 都冇去死既動力

同問

冇生存嘅動力
未死只係唔好彩

之前想死就真係無咩動力
個排有d似係等有日會變返有意義
之後不期而遇既小驚喜會令我有返小小動力活下去咁

小驚喜？